祖雲唔夠打就 讓比我地熱刺啦

我地熱刺輕鬆屌打垃圾皇 你老母祖雲比人炒

你含撚啦 未來熱

含撚？ 垃圾皇都贏唔到 祖雲真係含撚啦